大家樓下保安開始精神未！

到咗新年就會龍精虎猛

利是我照派 入面封一張心中富有

印張伍佰上去

塊面黑過包皮

多左好多平時未見過嘅保安

精神呀！

！